CCL濟後幾耐？

2個月？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

九二九三 全港三罷 不見不散

好似係一星期
不過本身樓成交都可能滯後
成交期係唔係最少14日?

更正

中原城市領先指數CCL有三周的滯後

中原城市領先指數CCL有三周的滯後，因為樓市不是電子交易，是實物買賣。簽臨時合約到律師樓的正式合約，一般要二周，再加一周作業時間(收集資料與計算)，總共三周。

原來三個星期前，仲係咁好景咩？

點解有些人講法是2個月既？

三星期前成交=三至四個月前簽臨約=四個月前叫價

係咪咁推理

仲信ccl

佢話幾多就幾多啦
貨源歸晒邊

3-4星期左右

3-半年